（以正視聽！）根本無需要企美國示威事件的任何一邊

盲目撐其中一邊只顯得自己低智，警察跪頸懷疑誤殺，就應該受法律制裁。

同時，人民有權示威，表達意見。

但如果趁機搶劫，傷人就一樣要屌。

根本無需要下下淨係講立場，而唔講事實的根據。

盲撐，或胡亂吹風的行為，同五毛，小粉紅一樣顯得自己無腦。